希望連囝今晚識做 幫呢邊熄一熄燈

牙JOE等緊我地返去做冬

蓋ching今晚係咪搵翻牙joe做冬牙

SHOE

希望牙joe會接納翻我地哩班連燈遺孤

Yes,蓋清可回故鄉膠登

你比狗屌

再係到嘈嘈共我叫連b幫你做忌

不了

Yes 希望咁多位ching 都大力宣傳牙joe等緊禾地做冬

幫牙joe做忌牙

十卜樓主十卜joe

##fatc

牙賓 今晚8時入席

禾同連仔一齊去

訂左百幾圍盆菜等大家

豬腦蛇今晚都到

八店鍾，吹起晚風

蓋清返到去咩？##fatc

回家了

佢佔領左膠登

連囝依家反叛期,受軟唔受硬